{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_007041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "겸와재"
    },
    "text": "兼瓦材 (겸와재)\\n\n「ビル」という言葉は、一般的には商業用の建物を指すため、この文章で使用するのは適切でないかもしれません。建物の正面は5間で、側面も5間で、石積みの基壇の上に建てられました。中央の3間は板張りで、左右のスペースは暖房装置がある部屋となっています。建物は全体的にロの字型で、ドアのない塀の中に入ると、中央の扉の横にサランチェの床があり、左側には母屋から出入りできる納屋があります。この建物は朝鮮後期の文臣キム・ジンヒョン(1801~1865)によって建てられ、キム・ジンヒョンが草山都護府使の職に就いたことから、草山宅とも呼ばれるようになりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物は何を指していますか？",
            "answer": "ビル"
        },
        {
            "question": "この建物の正面と側面の間隔は何間ですか？",
            "answer": "5間"
        },
        {
            "question": "この建物は何の上に建てられましたか？",
            "answer": "石積みの基壇"
        },
        {
            "question": "中央の3間は何でできていますか？",
            "answer": "板張り"
        },
        {
            "question": "左右のスペースは何の部屋になっていますか？",
            "answer": "暖房装置がある部屋"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような形をしていますか？",
            "answer": "ロの字型"
        },
        {
            "question": "中央の扉の横に何がありますか？",
            "answer": "サランチェの床"
        },
        {
            "question": "左側には何がありますか？",
            "answer": "納屋"
        },
        {
            "question": "この建物は誰によって建てられましたか？",
            "answer": "キム・ジンヒョン"
        },
        {
            "question": "この建物には何と呼ばれる別名がありますか？",
            "answer": "草山宅"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 162
    }
}